著roots會唔會犯國安法？

Roots好似好多衫都有加拿大國旗
仲要香港有分店
係裡面打工同著佢D衫會唔會比人話勾結外國勢力，分裂國家？

你係後生就犯法

舉報左先。可能分到一百萬架